巴絲有感情友情問題？睇下我幫唔幫到你？

每個人一世都會遇上不同感情問題、爭執

但事後才感到後悔，成為咗自己心中的遺憾

深宵獨自一人就不斷回想起這些回憶

我是過來人，不想大家都和我一樣

或者留下回覆，我可以幫到你嘅

唔保證一定可以得到你想要嘅答案同結果

如果怕別人知道就請留下tg吧